想去野餐 驚整爛部電話 有冇邊手機 平平地 又順

如題

Nokia 3310

千一蚊Nokia5.1

我有AT AM格式Samsung有冇用？

我有部moto g,你要唔要

有需要PM我，盡幫

Nokia 8110 4G

呢部得唔得？
用開iphone 唔熟android 唔知順唔順

聯發科u
買nokia 3310仲好

去野餐d電話好似一次就爛，卡都係

所以每日夢遊瞓之前去買太空卡
電話用Nokia 8110 4G蕉仔，可以掟蕉

舊款 Samsung 好平
性價比好過堆大陸新機

就係想搵呢d機。二手係唔係都係鴨記買好

2手iphone 6千零有部

幾舊水你仲要揀2手？

窮冇錢同埋有機會用一次就唔用，唔洗買咁好

二手機囉，d黑警uc戲都係買二手機用黎send sms就掉

你上二手區睇吓多唔多？我就總未見過